覺唔覺美欺=佐助 武磊=鳴仔?

球王之間嘅宿命對決

c朗=小李

牙朗=赤丸

系永遠都只可以活系天才之下